比利時︰沒有想到，本以為尼馬會帶來更多麻煩

默尼耶︰沒有想到，本以為尼馬會帶來更多麻煩 由 oranjekitten 發表在虎撲足球‧世界杯專區

比利時邊後衛默尼耶和巴西巨星尼馬是巴黎聖日耳曼的隊友。比利時和巴西的比賽前，默尼耶也坦言說不知該如何防守尼馬。

比賽結束後，默尼耶則顯得輕鬆了很多。對於尼馬在比賽中給他製造的麻煩，默尼耶表示︰

“我沒想到，我以為會比這更加困難，但我們的防線組織得非常好。”

“費萊尼和阿爾德韋雷爾德一直在幫我，我們很專注地在防尼馬，防庫蒂尼奧還有馬塞洛。我們干得非常棒。對於我們防守上的成功，我們真該自我慶祝一下。”

“在進攻上，我有一些沮喪，因為我沒怎么碰到球。我為球隊做了很多犧牲，我們因此贏了球，我很開心。”

這也是比利時自1986年來第二次進入四強，他們將在准決賽中面對法蘭西，雖然默尼耶因累積黃牌停賽無法上場。

source?

虎扑唔係內馬爾咩

默尼耶？
Who

條仆街copy and paste然後自己改人名, 好撚柒

一心想憑演技呃贏波嘅球員會勁得去邊

先唔理尼馬扮唔扮野, 但嬴波仲講埋呢d風涼話真係好仆街
希望入波都唔慶祝respect對手既基斯文幫巴西報仇

可能下場紅牌
比利時幫墨西哥哥斯達黎加塞爾維亞報仇